依期一齊旺，大家唔好jump！贏到開哂巷！86

無人開？

返87啦 你做乜鳩